有冇人啲機票仲等緊 refund

好撚嬲呀

成疊飛都要幾個月先退到錢

全撚部pending

我3月捷星2星期就退款

me too

無
3月頭已退哂

等緊澳航退

啲歐洲機票全撚部等緊

sam sam，仲有VA...
VA都唔知會唔會凍過水

有冇人等緊卡塔爾航空？

我等緊呀，之前申請左退款到今日都冇消息

27/3 send左inquiries問可以退幾多或者voucher啲TnC
今日同我自動退票 然後我要佢比翻張飛我

師兄 VA好似破產bor

我知啊 所以咪話唔知會唔會凍過水

琴日收到email hkairlines話完成退款申請 但信用卡仲未回水
想問下有冇人知收到email後要等幾耐先會入返錢落我信用卡戶口

上個月13號申請左 到依家都仲in progress

星晨3月同我講要等半年⋯

長榮航空
申請左兩個月都有

有無人係申請完之後，航空公司間唔中又改下policy..
知唔知 佢係計你申請個日嘅policy 定點...

笑死 好慘

我8月捷星3個工作天退左錢

ANA 主動CALL 唔洗一星期回水

可能因為係垃圾UO
我另外一單去台灣嘅2月搞前幾日已經有錢到手

瑞士航空連個refund page都唔俾你申請refund
好無賴

AirAsia Lufthansa Swiss 屌有排等

UO次次都8 星期或以上

brussels都係啊屌